{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 더왕글램핑(고기무한) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 未成年者はペンションに入室できず、未成年者が入室される際には払い戻しなしで退室措置されます。 予約した人数に人数を追加するには、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、この場合は払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際、施設を毀損したり紛失したりすると、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。 客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炭、グリル、電気/電熱器具などを個人的に持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションでバーベキューを楽しむことができ、利用時間は制限がなく、客室前でご利用いただけます。 炭とグリルの料金は別途20,000ウォンが請求されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者はペンションに入室できず、入室される際には払い戻しなしで退室措置されます。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に人数を追加するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に人数を追加するには、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設を毀損したり紛失したりすると、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炭、グリル、電気/電熱器具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "ペンションでバーベキューを楽しむことができ、利用時間は制限がなく、客室前でご利用いただけます。炭とグリルの料金は別途20,000ウォンが請求されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 457
    }
}